行晒成個將軍澳都買唔到蘋果日報

已經連續幾日係咁

直入工業區, 去放低三舊話預繳一個月喇

真 屌你老母你哋又話買剩好多
行搵成個將軍澳都搵唔到一份

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

上翠林康盛搵下

尚德街市 尚德ok有無睇過？

大家小心暴露自己住邊區

琴日收工返去已經買唔到今日又係咁？！咁我要買定先返去了

去過，都係冇

其實係咪可以訂

真
屌你老母我以為蘋果唔出係將軍澳區
行去深藍廢老區先有

我只知而家得返便利店可以訂